琴晚準備同男朋友扑嘢果陣嬲到走咗

話說琴日男朋友生日，咁我就早啲做完公司嘢再去接佢放工，然後一齊食飯啦。

成晩個氣氛算舒服嘅，大家都係講下近排自己公司有咩閪人閪事呀果類嘢。食完飯佢就話不如今晚上佢度瞓，又話咩想同我一齊切生日蛋糕。我心諗：你九成九係想扑嘢啦。平時我好少會去佢屋企過夜，又遠又唔近公司，不過見係佢生日咁就算啦，就當獎勵下佢。

佢渣緊車嘅時侯已經係咁掃我隻手，又掂下我大髀邊，搞到我㷫烚烚。跟住喺佢屋企搭lift果陣佢仲要一路攬住我條腰一路磨我個pat，驚死留下看更唔知我地一陣會扑嘢咁樣。

入到屋果陣我地已經係差唔多半裸咁濟，我一路用大髀輕輕掃佢個龜頭一路問：「套呢？ 」佢完全冇理過我，淨係係咁摸我patpat同埋啜我耳仔。我以為佢做之前會帶返個套，所以繼續慢慢chok佢條嘢，用指甲刮下龜頭邊刺激下佢咁樣「小朋友你硬晒啦喎...... 」我好細聲喺佢耳邊講。突然佢好大力噤我落張枱度，一嘢扯開我條under想插入嚟 。我即刻轉身推開佢：「做咩啊，帶咗套先啦 」佢仲要笑騎騎咁話：「唔制唔制，我要後入中出你 」我話：「唔戴套唔做 」跟住著返條under。點知佢即刻扯晒火：「屌！男人老狗咁撚麻煩......咁想帶套你自己帶囉！比你插我囉！ 」我當堂㩒咗佢一巴：「你講咩話？你有冇尊重過我？ 」然後著返晒啲衫開門走

到而家佢都完全冇搵過我，係咪代表我地玩完

死基佬，我睇到扯左

帶黎做咩又唔會有bb

估撚到 好彩無除褲

頭一兩次就好笑姐
依架無人笑架啦過主啦

又唔會有bb，咁撚煩架你

所以基佬多愛滋唔係無原因

我肯帶套
嚟番場友誼波？

未感受過腸頭ga人收聲

飛左你條仔啦 正撚樣

等左好耐

「屌！男人老狗咁撚麻煩......咁想帶套你自己帶囉！比你插我囉！ 」

支持